C朗親自打電話比占士勸佢加盟祖記

6月2日訊 拜仁慕尼黑一直沒有決定買斷哈梅斯-羅德里格斯，據德國媒體《圖片報》的消息，C羅希望和J羅在尤文圖斯重聚。

報導稱C羅已經給J羅打了視頻電話，勸說J羅加盟尤文圖斯。 目前看來拜仁慕尼黑不會動用J羅合同中4200萬歐元的買斷條款。

在接下來的幾天，拜仁慕尼黑將和J羅的經紀人就未來進行談判。

總裁

買埋Bale please